\subsubsection{\Block}
\begin{wrapfigure}{o}{0.4\textwidth}
\vspace{-16px}
\centering
\begin{lstlisting}
for(response.length)
 makeBar();
for(i=0;i<=xMax;i++)
 addXDomain();
if(show0)
 for(images.length)
  check0Value();
\end{lstlisting}
\caption{\Block \\ Pseudocode}
\label{fig:\Block Pseudocode}
\end{wrapfigure}
Für das \Block~wird ein Data-Modell mit den Eigenschaften
Label-Name, Data, X- und Y-Domain erstellt.
Label-Name ist ein String mit dem Namen des gewählten Labels und Data eine
Array mit den Datenreihen für die Balken.
\newline
Diese Datenreihen enthalten ein Objekt der \Viz~-Block-Model-Klasse mit den
Eigenschaften Count und Ids.
Count ist ein Integer für die Anzahl der Annotationen und Ids ein Array für die
Ids der Bilder, welche durch diesen Balken repräsentiert werden.
\newline
Die X- und Y-Domain werden nach der höchsten Anzahl von \Anno~bzw. der höchsten
Anzahl von Ids eines Balkens berechnet und für die Skalierung der Achsen
verwendet.
\newline
Der Pseudocode \ref{fig:\Block Pseudocode} zeigt in vereinfachter Form
die Erstellung des Data-Models für das \Block.
Zunächst wird über die Einträge der Antwort des
\VizLC~iteriert, um die einzelnen Modelle der Balken zu erstellen.
Anschließend wird von 0 bis zur höchsten Anzahl von \Anno en ein entsprechender
Eintrag in die X-Domain des Data-Models eingefügt.
Falls das Data-Model auch 0-Werte aufweisen soll, wird zusätzlich noch über alle
Bilder iteriert um die noch nicht zugewiesenen Ids dem Balken an der 0-Stelle
zuzuweisen.
\newline
Um das \Block \ref{fig:\Block SS} zu zeichnen, wird das Data-Array des
Data-Models an den \VizR~übergeben, um die Balken zu zeichnen.
Dafür wird für jede Datenreihe ein Rechteck mit voller Höhe als Hintergrund
gezeichnet, um anschließend einen Balken mit der entsprechenden Höhe der
Datenreihe und einen Text mit der Anzahl der Annotationen zu zeichnen.
\begin{figure}[!h]
\centerline{
\includegraphics[width=400px,height=225px]{ss_block}
}
\caption{\Block~Screenshot}
\label{fig:\Block SS}
\end{figure}
% \newpage